可唔可幫蕭生變成全職youtuber??

8分50秒

課少次金 飲少次台式飲料

已經可以訂閱蕭生

蕭生起呢場運動都出左好多力

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！